【突發有片】晚上有警車撞倒學生 要求出示委任證遭拒！

TG群爆料晚上8時左右有學生被一輛載有疑犯的警車撞倒，警車被指當時是不顧車前有學生而開車。其後學生要求一位白衫警員出示委任證，但遭拒絕，然後其上司代他出示委任證，唯一眾學生、市民不接受。

最後，疑似較高級的警司譚sir提供三位人士資料
司機：50539
警署警長陳Sir：51011
本人譚Sir：21982

黑警用車撞人

727 元朗反警黑

804 將軍澳反送中遊行

光復香港，時代革命！

撞死人

當自己渣坦克？

屌 呢啲post就無人推

推

而家d警犬真係痴撚線

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

Push

推呀
推上熱門

push

撞到人仲唔show委任證
真係當自己就係王法

推呀
點知第日示威班狗會唔會直接開車衝入黎

黑警 你玩到咁大
下次有黑警死左都唔會有市民同情

推呀屌

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

上環義士不是condom！
說好的一個都不能少！
開咗36槍呀屌，開槍呀！唔可以慣呀！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

無撞到 冷靜啲

推推推推推

More

黑警又想殺學生

以為自己揸坦克車碌死人唔洗負責？

呢件好大件事

黑警就算捉黑社會都翻唔到身

市區 用架車撞人
撞完仲無事

呢個要推，
成堆五毛剩係推元朗，想掩飾上環嘅事

up

吾係呱

1

2

What???????

3

4

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

怒推

屌你老母撞人都得

呢d唔可以放縱

pish

係邊區?

地點唔該

我冇嘢講

j

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

錯咗fo啦，
睇哂所有片, 個重點係要諸死毀壞民女嘅支拿學生，警車個度雖然最後係據理力爭到，不過下次可以冷靜少少

黑警無法無天

撞人？意圖謀殺？

屌你老母成班毅進唔抵得人地有得讀U呀

你玩到咁大
下次有人燒左狗屋都無人可憐你地

警權無上限突破

撞死人咩

委任證都無就可以執法 香港警察

撞

推啦 屌

不如728劍指中聯辦

消防救左未？

?

有無人推比揾仔group?

推到個黑警屳家鏟

Cls

屌64咩 撞佢老母啦

呢單又係要推 黑警仲癲過黑社會

【FCed? 有post話抽筋﹐車冇撞人?】

認真想知係咪我問題 我條片淨係睇到有個男仔企左喺警車前面就完左 20秒嘅 下張就係個男仔坐緊馬路邊

下

賤格黑警想hit and run? 垃撚圾

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

呢啲野唔可以再發生

Where??

屌佢老母 小學生黎

city果邊 格黎post有講

急！城大要人！！！有狗車撞到人

好 唔該曬

推!!

番邊間狗屋 ，圍個間直接有交代為止！

幫手推

推
光復香港 時代革命

老豆搵仔

死差佬屌你老母

黑警死全家

又要搵仔了

黑警 死全家

方度嚟？

撞個刻有冇片...報料俾立場，蘋果

推到上報紙

光復香港

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

冇王法喇

fb見到 屌佢老母

光復香港
時代革命

係咪城大嗰單

20:14 未講左 車前有人都繼續開車

講真。班學生鳩鳩哋
人哋俾咗報案編號。
你要委任證，人哋軍裝只出一張委任証就ok
係要個個睇。
仲攔住人唔知做乜
2個白衫真係算好有禮貌。

想扮冇事？ pish

死黑狗

咩料呀黑警

推 痴撚線

屌你老母死黑警

樂善堂楊葛小琳中學校友及師生要求黎老師撤回有關評論反修訂《逃犯條例》活動言論的聯署聲明

727元朗見
義士不是CONDOM
冷氣軍師俾啲力好無

個學生有冇事

推 痴線架 宜家學生得罪你呀

推到佢老母閪冚家剷

屌 死黑警

無記錯軍裝警又真係只需要其中一個/帶隊在場最高級果個show就得
係便服警先需要每個都show warrent

On9

依個真係要fact check

727

驚犬做野唔使你教

城大南山邨個頭

黑警真係痴撚左線！！！！

屌你老母死黑警，以為自己真係大哂

借喱件事拉番721警察亂開槍出來
重點: 警察有意殺害平民

推爆佢

Up

光復香港時代革命

有睇直播 死都唔肯出示委任證 係咁二揚一下就算 仲話一個人出示左就代表全車都係警察

投訴班pk啦吊唔好又話自己meh都做唔到
【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

警車冇撞到人，我當時係現場。

但係！黑警有嘗試係前面有人嘅時候開車！

推呀！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

白衫 雞仔餅ja
點會係警司😂

中立地講，我完全看不到有開到車，更唔好講撞人。
不如將個焦點放係個犯人度啦，唔好轉頭就放人

屌你老母64咁

坦克

企圖撞學生 未撞嘅

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

上環721 Video 整合 (粗略)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

光復香港 時代革命

狗嘅視野係比較差

屌你老母死警狗

你喱喺屋企乜柒都睇唔到咁咪天下太平

推啦

推 屌佢老母

仆街黑警

痴撚線黑警

pushh

係咪石硤尾ptu黎

香 知
港 法
警 犯
察 法

詳情

dllm push